恐怖分子頭目鄧炳強唔抵得被制裁，居然拖埋自己好兄弟落水！

鄧炳強︰警隊試新招 「可信」媒體方准入封鎖線採訪

由鄧炳強出嚟認證，警方限制傳媒採訪，即係削弱緊香港新聞自由，任何削弱香港自由行為都可以被美國用香港人權法案制裁。既然採訪把關名單係由PPRB統籌，即係PPRB總警司郭嘉銓都會受到美國制裁

四十幾歲就俾人制裁

突發!肥佬黎上咗英國twitter trending!

[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！

［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。

推 已RT

其他日文source：

每日新聞

產經新聞：

日本經濟新聞

livedoor news

朝日新聞：